香港有史以來最污糟邋遢嘅清潔運動

香港有史以來最污糟邋遢嘅清潔運動

如果無民怨嘅話係唔會出現連儂牆。
表達對政府及執法者不滿，用連儂牆係最和平嘅一種辦法。如果唔俾市民用呢種和理非方表達不滿，你估民怨會突然消失，定係會以更激烈方式搵出路？ 所以食環署，以及林鄭政府都明白呢個道理。

何生你呢個清潔香港運動，其實等同於壓制言論自由。 居心何在？ 所以呢個清潔運動係香港有史以來最污糟邋遢嘅運動！

講真
同共產黨一樣
口講民主